事實証明，中箭嚴重過中槍

十幾個市民中槍，都無呱呱叫

popo中箭，就要成個警隊開槍還拖

班狗有特權

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

其實係班狗垃圾咋

香港人心口中槍
藍絲當睇唔到

少爺兵黎咋
跌親都喊到仆街

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

個支唔係唔係支威者射架
唔係弓箭